移民,香港層樓可以點？

當過百萬人都決定移民
個個都賣樓/放租
邊度有咁多人接

係咪應該而家賣樓 早走早著

過百萬人都決定移民
講咋嘛你又信
連登講話去英國十個最後都唔知有冇五個去

我就睇淡樓市，錢留香港係危險既

龔 嘉 欣 犯 咗 國 安 法！

做個好市民 齊齊向廣管局舉報 促請正義的警方嚴正執法 捉相關人等坐監

殺手2/7/2020
無線電視81台

網上重溫片段34：33（不含廣告時段）中內容教唆他人殺警, 對白為＂有警察又怎樣？我多殺兩個＂涉嫌違反港區國家安全法, 引起觀眾對政權及執法者的仇恨, 現促貴局儘快與警方連絡並果斷進行執法，同時將所有涉及仇警的內容下架。

而家賣樓

趁而家有支那人拓市，拿拿臨有得賣就賣

可以留係香港收租/二按
仲我地炒爆埋人地個樓市
香港人核心價值係炒樓

連登義海：1蚊尺

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

大把人接

分分鐘香港買樓都要問過國家先呀
單位係你嘅土地國家嘅馬路係黨嘅
賣樓？賣到再講 個個賣實跌價